macbook係咁出anysearch

開chrome同Safari 都係出anysearch既搜尋，有冇巴打知要點搞

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

係more tools -> extension-> 然後delete anysearch 應該就得